# Запуск и сборка проекта
1. Установить nodejs
2. Установить gulp глобально `npm install -g gulp`
3. Запустить npm install
4. Для запуска использовать `npm run start`
5. Для сборки использовать `npm run build`
